利迷全體心聲：迪路飛奧，爆佢！！！！！！！

利迷就快繼白禮頓之後再叫迪路飛奧空難了

獌迷心聲：史達寧，爆佢！

燈到換走堆

mc羸有得打社區盾
點解要爆?

完